[緊急]大家快d幫手report 呢個藍屍起底group!!

入面專起義士底同埋散播假消息，開左一個月已經有二萬人，大家快d report 到佢收皮!!

Report 完可以申請埋入group 一齊入去撚狗都得

十連推之1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢